\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Summt der Regen} 
\index[in]{Summt der Regen}
\index[vw]{Autoren!Walter Scherf!Summt der Regen}
\index[vw]{Autoren!tejo!Summt der Regen}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/summtderregen} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. Schl\=af, mein Z\=elt, wenn der Schl\=afregen f\="allt, Elche z\=iehen ans \=Ufer.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
2. Schlaf, mein Zelt, wenn der Schlafregen f"allt, Elche ziehen ans Ufer.\\

Schlaf, mein Z\=elt, in der s\=ummenden N\=acht, h"or am Str\=ande den \=Rufer.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
Schlaf, mein Zelt, in der summenden Nacht, h"or am Strande den Rufer.\\

/: Fr\=iedlos \=irrt in den Kl\=ippen der Schr\=ei und W\=ellen h\="or in den St\=ein\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
/: Friedlos irrt in den Klippen der Schrei und Wellen h"or in den Steinen.\\

\ \ \ W\=ind saust im Z\=eltdach und schw\=er ist der Schl\=af.\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\\
\ \ \ Wind saust im Zeltdach und schwer ist der Schlaf.\\

\ \ \ H\="or die M\=oosw"alder w\=einen. :/\kill
\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
\ \ \ H"or die Moosw"alder weinen. :/\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. R\=egen, R\=egen, die W\=ache ist l\=ang, singt ertr\=unkene \=Sage.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
3. Regen, Regen, die Wache ist lang, singt ertrunkene Sage.\\

Lauscht mein H\=erz bis zum R\=ande der W\=elt, lauscht in N\="achte und \=Tage.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
Lauscht mein Herz bis zum Rande der Welt, lauscht in N"achte und Tage.\\

/: L\=auscht und h\="ort aus den St\=unden den G\=ang, die F\="uchse kl\=agen und h\=eul\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
/: Lauscht und h"ort aus den Stunden den Gang, die F"uchse klagen und heulen.\\

\ \ \ Schl\=afregen f\="allt, doch die W\=ildnis ist w\=ach, dr\=au"sen j\=agen die \=Eulen. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
\ \ \ Schlafregen f"allt, doch die Wildnis ist wach, drau"sen jagen die Eulen. :/\\
\end{tabbing}

\newpage

\begin{tabbing}
4. Z\=elt, mein Z\=elt, bis zum R\=ande der W\=elt z"ahlt der R\=egen die St\=unden.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
4. Zelt, mein Zelt, bis zum Rande der Welt z"ahlt der Regen die Stunden.\\

Fremdheit, W\=ildnis sind r\=ingsum und n\=ah, Schlaf im N\=achtgang geschw\=unden.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$ e\\
Fremdheit, Wildnis sind ringsum und nah, Schlaf im Nachtgang geschwunden.\\

/: K\=einer w\=ei"s, wie der d\="ammernde T\=ag dort f\=ahl zum Str\=and ist gek\=omm\=en.\kill
\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\>\bf G\>\bf D\\
/: Keiner wei"s, wie der d"ammernde Tag dort fahl zum Strand ist gekommen.\\

\ \ \ R\="atselhaft k\=ehren aus W\="aldern der N\=acht h\=eiser h\=eimw"arts die L\=omm\=en. :/\kill
\>\bf e\>\bf D\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf C\>\bf H$^7$\>\bf e\\
\ \ \ R"atselhaft kehren aus W"aldern der Nacht heiser heimw"arts die Lommen. :/\\
\end{tabbing}

%\begin{angaben}[130]{-20}
\begin{angaben}{0}
Worte: tejo (Walter Scherf)\\
Weise: nach einer altenglischen Volksweise\\
FA: 200 LB: 304 TS: 498 PI:\checkmark
\end{angaben}
